人民日報--丹麥政客需要遵守港區國安法，否則中方有權關閉丹麥駐港總領事館

衲dee

有權關閉攻佔丹麥領事館

中國人 不願打 但不怕打

係唔係中國人
立即關閉

老新同意

丹麥領事館早幾年執咗笠

其實丹麥領事館在哪裡？

BNO免簽證？

丹麥

天

呢頭話人冷戰思維，果頭自己玩冷戰？
DLLM 大陸佬

發放假消息？

成班撚屌都思覺失調

睇username先啦

按過去經驗, 一至兩年會變成事實